想揾一首韓文歌

幾日前睇直播聽到一首韓文歌，不過唔識韓文，又少聽，唔知係咩歌，所以上黎問吓有冇神人

1。輕快風，應該係女團？
2。歌詞有“i i i like it“ 或者“i i i like you“?
3。其中幾句歌詞尾有韓文“La bra“

唔該各位

Blackpink

AOA Good luck?